SAMSUNG FAKE THEIR PHONE’S “PORTRAIT MODE”

SAMSUNG USED MY DSLR PHOTO TO FAKE THEIR PHONE’S “PORTRAIT MODE”

以後只買Google Pixel

唔係第一次㗎喇，點解仲可以咁柒